18/19 學年 Non-JUPAS & 副學士專區 (18)

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫 填
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
UST Telegram group

BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

新post再拜city mkt offer god

新po一拜！
interview god
offer god

頭香 offer god

12點準時收到Poly Shipping Interview

cityu mkt offer god
itc retail offer god
bu lingu interview god

新po一拜
CityU acct offer god
CityU ba offer god
PolyU acct offer god
BU acct offer god
祝大家過3爆4 人人有offer!

Ching你放1st choice? Yr幾entry?🙇🏻‍♀️

Bu mkt offer god
Poly ITC offer god
Poly mkt offer god

Cityu mkt banl offer god
Polyu hm interview god offer god
Cu hm interview god offer god

Edu offer god
In完仲不安過未in

Ploy shipping interview add oil~~ 17/3 8:45 who else?

#poly

咁多人9/2 7 點city mkt

City edu bu cu interview god offer god

屌你老母第一科interview
埋土
17/3 1045

thats great. what sub?

同你一樣囉

In到一pat屎咁

oic +yau ~

bu cs offer god
city cs offer god
poly computing offer god

咩科？

新post留名
CU GLBS

HKU BSIM offer god please!

SE

Polyu A&F 除左gpa，仲睇D咩 ？

Top up degree...

HKU soci offer god

BU soci offer god

EdU offer god

1ST choice senior entry

求Edu interview
Bu interview
Poly interview

hku ba offer god啊
bu pra offer god 啊

Interview睇得好重 因為位得好少 但一堆gpa高既人報

offer god

你真係咁想讀BSIM咩冇報其他?

新post留名+拜神

繼續幫男朋友拜bu sowk offer

Interview god
Offer god

BU offer god
EdU offer god

一拜再拜
interview god
offer god

佢想要hku個名姐

我都想知大家gpa幾多收shipping interview

lm

Polyu Bu cityu edu interview god offer god

bu sw offer
poly spa

Edu offer god
Poly interview god
City bu interview god

UST BM OFFER GOD
CITYU BOM OFFER GOD
COTYU BANL OFFER GOD
POLYU ACCT OFFER GOD

Cityu mkt offer god

新po 一拜city offer god
Bu offer god
Poly offer god
Lingu interview god

新po拜一拜BU fin jour offer god

Polyu interview offer god
Bu offer god
Cityu interview offer god

Offer god

lm
offer god

Bu pra offer god
Hku ba offer god

kennyasshole 巴打新post
真係唔知佢用咩criteria 揀interview
實不相瞞 宜家gpa3.0x
讀緊太空 邊科唔自爆啦
但係health related既
自問personal statement係唔差既
但就係仲未有回音

你報邊科邊間u先
都不外乎gpa、以往公開試成績㗎啫

cuhk community health

CITY 同 Poly 同一日in............

呢科應該未出掛
我同身邊嘅朋友都係無回音

你估呢科收得低咩 3.0x 想有ugc offer

HKU 6717 offer god
CU GLBS offer god
City PPP offer god

Kennyasshole 話3/3出左first round啊
gpa 3.17
同埋唔關first round同main round報事

因為我個科最高gpa係得3.2
點都試下啦

之前dse英文如何？ 佢哋英文要求好高

我想問吓琴日收poly bba interview 嗰啲係咪全部都係year 1定year 2

Polyu MLS派左interview未？

eng 5

Cityu ppp +criminology Offer god
Polyu spa offer god
Edu lingu interview god offer god

新po一拜
Interview God
Offer God

cityu
polyu
bu
edu
interview god
offer god

CU GLBS

起身拜一拜offer god
Hku A101 gcin

Bu offer god

新po 留名
hku, cu, polyu offer gods

bu offer god
city offer god
poly offer god

Cityu MGT offer god

HKU BSIM offer god please !!!
Polyu shipping interview 要生性啊!
兩個比一個我就得嗰啦，offer god ! offer god

PolyU MGT Interview God Offer God

interview god
offer god

BU Sowk offer god
繼續拜

[quote]已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫 填
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩

Quote咩呢…

hku offer god
poly offer god

Cu interview god

Bu hku offer god

Interview god offer god

City mgt ais banl im offer god
Bu isem offer god
Poly acct offer god
Lu offer god

幫我同fd拜
cu gerontology offer god
poly city interview god
offer god

#一日一拜

有無AML手足
大家準備咗咩

想問下收到polyu ot既人係幾號in？
你地會點預備

Offer god
Interview god

多謝poly bu interview god
Poly offer god
Bu offer god
City offer god

poly interview god offer god

City Bu edu cu interview god offer god

幫frd拜埋
Cu ibba
CityU mgt

有冇人收到poly me interview 🙏🙏🙏

收到poly offer了想問下poly留位費有冇得退㗎 因為我主力係想要中大嘅

其實city mgt係咪派左offer只不過連登冇人有

HKU Bss
CUHK
BU comm
Poly Spa

Offer 神
Edu psy sen
Bu sowork
Cu geron
City crim ais
Poly spa

Bu中文有人收到offer未？

CityU English Studies god

幫朋友拜埋
Poly offer god

拜拜
Bu mkt offer god
Poly ITC offer god
Poly Mkt offer god

我有用hd成績 但都擺左degree個分上去
btw唔該哂巴打先

Poly offer god

BU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

hku ba offer god
bu pra offer god

收到poly shipping interview offer

緊係無啦，你唔畀就無後路

新post拜一拜 BU offer God

巴打係咪放係first choice ?

offer god
interview god

Cu english studies 出了conditional offer

有冇人有cu ibba interview

想問下 ppp politics出左interview未

City BEng Computer and Data Engineering 出咗offer了

出左啦

想問下報city係咪無ielts就byebye得 同埋英文dse grade吾高

睇下咩科姐

btw吾你老母

無ielts 英文dse得2 面試都洗直出offer

吾你老母咩
相信你中文都唔高

1st choice 3.4x

輕鬆啦

engine科使唔使

City mkt offer god

Bu acct early rd 出左offer?
唔係同main rd一齊派架咩

[Member] 中醫幾時有Interview啊 [/member]

CityU Linguistics AIS Offer God

Ielts and CGPA 幾多？

Interview god, offer god

咩gpa咩ielts成績 有interview?

UST BM OFFER GOD
CITYU BOM OFFER GOD
CITYU BANL OFFER GOD
POLYU ACCT OFFER GOD

HKU BSIM offer god

Cu offer god
Bu offer god

Shitty CS interview冇去
但cde出左offer比我

City bu interview god

巴打gpa幾多

仲有無人收到 想知咩gpa

收到中大ibba offer

我朋友 3.0x-3.1x /4.3

city cs會唔會有second round interview 雖然係得3.2,但都希望俾個機會我呀

琴日in嗰啲係咪未有?

city cs

另外想問埋BEng Computer and Data Engineering呢科出左interview未?有無巴打讀過?係讀d咩 俾人水左去報,話收得低過cs,但完全唔知係讀D咩

巴打early rd?
點解追post 好似仲未出interview 咁

吾你老母

想問下有冇巴絲2月20in city marketing收到offer?

Hku BA
CUHK English
Polyu English
Offer God
Interview God

求offer god高抬貴手

今日city 出左ie 同呢科既offer俾我 但我都未知讀咩既

等多一星期

我個名

推

同問 我等緊cs
定係冇叫去interview已經唔洗諗

仲係application submitted
我愛city嫁 俾個gay會我啦

Btw佢同ie都冇interview
我本身都係submitted 今朝一訓醒就收到email

Btw佢同ie都冇interview
我本身都係submitted 今朝訓醒就收到email

9號都未收到

唔係話14日內會出咩 到底中間隔左個新年假點計法

yes

巴打yes既意思係而家無interview已經收左皮?

我指有interview 但唔去
睇錯左做無去interview

HKU 6717 offer god
CUHK GLBS offer god
CityU PPP offer god

你幾時in

係 我兩星期六in左

對poly ageing有興趣既巴絲
有問題我盡答

中大歷史early round咗成四個月 點解乜都無

我都係 到而家都仲係毛都無條
好想跳ifc

Bu mkt offer god
N手飯god
Polyu logistic interview god offer god
City im interview god offer god
Ling u business god

一樣喎巴打 global supply chain?

巴打咩cc同gpa？

巴打咩cc 同gpa幾多
好灰....係咪main rd仲未出

ching都有?我都愛city架

Logistics

往年record都有interview 唔通今年唔洗？

其實我日日mon住個post睇住個個都有offer但自己無真係好焦躁
我依家落去跑個步平服下心情先

CU英文派左

係呀 我係trans u
因為我year 2 咋

你幾號in? 收到offer未

209 not yet

Hi ching

每日拜三拜bu offer god

屌又係你
我地又要一日一叫春

每日都睇住個post 好撚不安 又話14日內會出既 點解好似冇乜消息

上面兩位ching介唔介意講下gpa同邊間cc

準備聽日再戰

新post留名
又是沒有offer的一天

有少少心灰意冷
最慘係唔知佢出咗offer未

睇上面見到有2月9 in收到offer.

我已經平常心

見到個表有一個人填左 同埋聽朋友個朋友講前日收到（佢gpa3.2幾） 兩個都係二月九號in 依家係唔知佢慢慢咁出定一輪輪咁出晒

其他科努力吧

我覺得似慢慢出
唯有等下啦

新po 留名
offer god

Offer god
City bu interview god

聽聞出左比唔係讀mkt嘅人先
利申hkcc mkt 20號

但drive有個9號in嘅收咗offer係讀mkt

有冇人同我一樣仲等緊UST

HKU CU
interview god
offer god

BU interview god

Year幾？

應該唔會掛ching

offergod

BU Chinese major god

C打咩科

你琴日幾點in

感謝offer god
低分碌入city

咩科咩gpa?
Btw congrats!!

syu counpsy year 2

加油，其實最後一個SEM既GPA都重要

填咗表
3.74 cs

Ching 你係Year幾？

ching係year幾 幾時in

想問呢度有冇人聽日ageing studies interview

city cs 二月中in完 未有offer係咪收得皮

Computer and data engineering

我識個year 1 收到，我估year 1+3一齊派

哇。。之前仲講到唔收Year 1😨😨😨

巴打in成點?咩學校咩gpa

你都係琴日??

bu gis interview god
bu city eduhk offer god

有無巴打in完 bu gis 係grp定individual? 使唔使self intro?

每日拜三拜bu offer god之第二拜

Cu journalism interview god

poly itc offer god
bu ftm offer god
city u cm interview offer god

你year 3?

Year 1 apply Year 1

HKU BA同CU都派左喇wo

Interview god offer god

有無人收到cu philo interview?

點解我未去interview，ppp就咁快手under review我

有無人可以答我係咪正係得CU先會睇Reference Letter 定係間間都唔睇 無用嫁

等執n手飯啦咁

究竟banl無得in係好事定壞事 日日mon post攰到仆街

點解好似咁多人有city cs offer

唔係 好奇問下姐

你琴日in完點會咁快有

唉，好緊張

Poly interview god

Poly offer god

咁我就繼續希望下啦 希望絲打你男朋友入到bu!!

UST BM

好事多
識好多人高gpa都冇interview
中等既有報好似都有

聽日in ppp既巴絲打in完可唔可以分享下問咩問題

city係三大

咁快派曬啦 ？

日日等offer
好難受

我都唔知呀

什麼科

希望今年都係咁

city mkt offer god
hku ba offer god
bu pra offer god

其實kongu 同 cu engine interview 係咪完咗？睇無咩人講但係我又咩都冇？

BM應該仲派緊

Offer都派完

here

city cs offer god
bu cs offer god
poly computing offer god

3.85/4 都冇interview公平咩

想問下city marketing 同information systems year 1出左interview未? thank you

bu offer god

報kongu ME? 我都未有interview

本身都唔想阻住大家睇資料 所以無拜過offer god
但見到開始派offer 但自己又無份 等到好煎熬
OFFER GOD
希望大家都可以收到心儀嘅offer

year1 佢得無得揀呀

我都係year1

有fd 1月中收到condition offer Cgpa>3.7

下 hku ba 唔係今日先交 form揀 major 咩?

poly interview offer god

岩岩先知原來聽日interview
對polyu ageing 有問題既你
搵我我會盡量係今晚2點前答完
最後衝刺

Bu poly mkt offer god

我係英國U報NON-JU, 我本身讀CIVIL，但係報POLY HKU果陣其中個OPTION我報左SOCIAL WORK，NON-JU先嚟轉科成功率高唔高，因為我仲未有OFFER.求指教

請問有冇巴絲報咗City media and communication first year entry呀

Year 1 offer 派左，senior 先揀major

未派曬吓嘛

Cu community health究竟幾向左走向右走時派interview啊

想知lingu cultural studies低d定係 soc sci低d

offer god
我想有書讀啊

有冇人可以解答下hku environmental science 難入嗎，要ielts嗎如果冇full cert

3/3 派左round 1

佢係讀space?

想問下報lingu英文係咪要有3?

仲未有?

有interview 了嗎？

由上年十二月我收到ust offer睇住你覆到依加都未收到offer

3.6x

year one 派佐 year 3先要交form

咁高kong u都得啦

其實以往多唔多人收到major form之後入唔到？

係咪無interview就無機會？ 我sem1 得一科有分，其他要等sem2，係咪得番last round有機會爭？

BU 中文派了offer 嗎

Cu ibba main rd 出左interview 未？

有冇人試過cgpa 3.4X 入city中文 year3

有無人知Polyu baesp出左interview未？

city mkt god

POLY CIVIL無INTERVIEW 應該唔會收海外
HKU 門檻太高 除非你間U好出名
SOCIAL WORK 社科更加無可能啦
我係你就果邊讀完 返黎讀MASTER

同埋英國CIVIL 一樣有得考ICE ISTRUCTE HKIE 返黎讀托咩

CU GLBS 仲未有interview
求有得in cgpa 大約幾多

未啊
不過打左去AR問 佢話佢地有好多application搞緊 所以要等下先收到offer 叫我唔洗擔心

想問下無interview 有無機會有N手飯

banl 要IN 但係數學冇4係咪IN黎都晒氣

Offer god
CU GLBS

HKU 6717 offer god
CUHK GLBS offer god
City PPP offer god

係

SPA 出咗offer

唔可以話hku都得 因為hku是engine year1最易入的

收到poly spa offer

希望係咁 cgpa3.75 dse數4啱啱好
多謝巴

Diu Kong u究竟幾時捨得出offer

gpa同咩cc

space 3.8x

咪就係 逼人交其他u 既留位費

BA快d啦

收到

edu offer god
city offer god

無收到interview係未即係皮已收

收到spa offer 會放

但spa琴日派interview
今日就派offer....

你收到interview

我地岩岩收嗰班全部都係直派 無interview

interview god

cu interview god
bu hku offer god

HKU BA offer god

same here

小女 3.5x gpa 仲未有

咁奇怪 我3.5今日出左interview

Cuhk 同 city睇唔睇reference letter嫁

Hku ba offer god

唔洗in架呢round offer

cu必須
city唔睇, 除非你搵到啲好猛料嘅人

3.7都未有呀屌
佢打比你通知？
In下星期幾號？
百拜

CityU Marketing offer god

但小女未報上ielts

今日下就無啦啦打黎叫我星期五去in, 得一日準備
好奇怪

多謝絲打!! 一齊加油!!

no. 幾多號

巴打咩rd報？
仆得街我懷疑下星期無曬Interview
我做錯左啲乜

9號

咁city 仲sd 唔sd reference letter過去好

我都係main round報

應該唔會掛 你gpa幾多？

係電話no. 幾號

3.7 lv4
屌聽日都無就收皮

39434757

咁無理由冇架 我低過你都有

會唔會send email

聽日仲要in 其他科

佢黎打黎通知我一聲跟住再sd一個detail既email比我

Interview god plz

CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

究竟邊個咁得閒個個post都負皮...
人地留言留得嗰幾分鐘都負皮到

我話好猛料嘅人即係去到喺該界別有返咁上下地位嗰啲/名人

CU GLBS
Interview plz

你有冇報early round?

我都唔知算唔算猛料wor
不過我估照sd無壞既

Gpa god

Main

不如你直接打去office問會in到幾時

聽日都無就準備咁做

Cu interview god
Bu acct offer god
Poly acct offer god
City acct offer god
Ust bm offer god
是但一個offer 都心足架啦

Edu Maths offer god
Edu Science offer god
是但有一個都心足

想問cu係咪一日唔up reference letter都唔會畀interview offer？😭

Ching 轉左status未？

教大幾時派ugc interview?

Guys 如果UST IELM 同HKU BSIM
你地會選擇邊間

有無人聽日in city ppp

hku ba offer god啊
bu pra offer god啊
cityu offer god啊

訓前一拜city offer god
Bu offer god
Poly offer god
Interview god

Me

CityU mkt offer god

絲打幾多號in？唉究竟幾時出

BU
EDU
City offer god

臨訓拜一拜offer God

我之前未up都有派interview

HKU 6717 Offer god
CUHK GLBS Offer god
City PPP Offer god

Bu 中文Offer god

EDU U offer god

想問poly如果唔收既 個online system既application status 會唔會轉做reject架
定會一直停留係application being considered架?

Polyoffergod#

Bu poly offer god

CU English offer 係咪派完啦？ 唉未收到

聽人講 有d2月尾收到 offer 但佢地好似26號interview

身邊已經有同學收到，巴打你GPA大約幾多？

咁咪好多round 我知有人上星期先in

唔清楚

繼續拜city mkt offer god

poly surveying出左conditional offer

Hku ba offer god
Bu pra offer god

你幾時in lol space遲出gpa 所以咁遲即

cityu marketing offer god
cityu management offer god
cu glbs interview god

我唔大想頭架 我想有書讀咋

Edu offer god

BU中文出了offer?

幫我同fd拜
cu gerontology offer god
city interview god
offer god

#一日一拜

想問hku nursing senior entry係咪未出offer

3。6 hkcc

3.6 Diu interview都無

Hku socsci幾時先會出offer

唔係無interview 咩？
無報early round都唔知有無n手飯食
Btw city login 唔到嘅？

Poly ageing offer god

得3.6點比offer 你阿

唔知有冇 我歷史都有lv5㗎
俾次機會啊大佬 真係好想讀

City offer god

我20號in 暫時未聽到有人收到

每日一拜
Poly interview god
Poly offer god

Poly interview god
Poly offer god
City interview god
Edu offer god

poly ageing offer god

中大歷史係唔洗in

有冇巴絲in完poly aml

hku engine interview god

CUHK BA in translation interview會問啲咩

CityU CM AS1
LU Visual Studies

Interview God
Offer God

polyu aging offer god

啱啱in完？

識人收到year3 conditional offer

cu ageing god
polyu ageing offer god
city ppp offer god
cu gender studies offer god

陣間in

In完教大language studies
好多人 in到屎咁

有冇過來人知道edu sports science 同5年PE 個面試形式大概係點

佢有咁多位咩 咁多round interview ching邊間

多謝中大phil interview god

有無巴打今日in poly AML可以share 下問啲咩

Lingnan Institute of further education

巴打gpa幾多 幾時收到pe interview?

佢話只consider first choice

你係咪一開始就坐咗喺度

巴打收到interview?

收到，聽日

之前又話1st choice派哂 會問你要唔要2nd choice

Second choice 係咩

Bu orgc offer
Cu gender studies offer

今日第一拜bu offer god

Top up ?

應該未咁快嘅 唔係佢in嚟做咩 仲要成幾round

interview god
offer god
加油加油！！！

BU interview god

有冇人今日in poly aml

有無人今日收到GLBS interview?

有冇人今日都收到cu日本研究interview ？交流下

每日一拜BU offer God
Edu offer God

有冇巴打知bu isem interview 流程係點？

唔知佢 可能仲有位啦

同問

本身係individual 好似係

上年係咁樣

Thx 巴打

多謝offer神

Bu中文有了

自己上網check email未有

應該未呱淨係聽到人收yr 1 offer

BU offer god

未呀 你轉左？

想問下cu natural science interview
如果佢問您有無信心搞掂nutrient個part 因爲另一part幾好 姐係有無機 定個個都咁問

點睇架
我仲係in progress
year3??

有fd 收到bu acct 電話叫upload 野
係咪準備收offer
定諗多左

唔關事㗎喎，點睇得出有無機
只要個人正常，就算答錯都無問題，我嗰時都係咁

Poly interview god
Edu interview god
想問有冇人知 poly eosh interview係咪派哂

呢度有冇人收到hku nursing year1嘅offer

我係登入睇status 會轉做offered

點先係正常

in完 ppp

offer god

問咗乜

拜bu sowk offer god

Year3

介唔介意講下你咩學校，入year3？，cgpa?

問左d咩 巴打分享下

In 完Bu soci 玩撚完
講撚到一舊舊 唉

淨係self intro同根據self intro問嘢
In咗五分鐘多啲
我又lag機咁款
已炒

連in都冇得in

我都有啦
入yr3
本身yr2 cgpa 3.65
conditional offer 3.00

Sorry我一講學校就自爆

Year3 cgpa3.7x/4

唔好相認

有冇巴打聽日in city ppp？

講嘢唔好1999先啦，唔識要認咗先 之後先估
唔好太囂，係咁show off 自己有幾叻咁啦

想問個電話係乜
我有個miss call

男友in完ppp
Offer god

而家好不安

me
商科仔會唔會俾佢問點解揀社科

竟然冇問額外問題 巴打唔好灰心 總有機會

想問下教大個 status 轉左submitted 姐係有offer??? 咁教大既第二科會唔會再比offer 我

佢有問你額外嘢?

多謝offer god
唔洗gap多年啦

HKU IM offer god !
PolyU Shipping offer god !
BU GIS interview god offer god !
CityU IM interview god offer god !
LingU BBA interview god offer god !

聽日in 驚驚地
巴打都係pm?

咁個prof有冇問你 有咩問題要問佢

首先就self intro
跟住就巴士果單野你點睇
之後就問你career path

最後問你有無問題

覺得自己in得還好ge,但有d出奇佢無問點解揀city ppp ww

/
asso policy major

Politics

冇呀
我仲問多次係咪冇問題
佢地話係之後就走咗

如果有問題問佢都係用英文？ 咁巴打你有冇問問題

all english?
thank you巴打祝你早日收到offer

嗌你聽日去？
屌我仲未有呀

Molamola
聽日九點？

巴打邊科轉status

Only in first choice

係咪最後聽日

五年中文
今日先in完四年中文
offer god我唔要讀5年呀

我想問下poly investment science 內容點in
啱啱收通知叫我聽日in
又淆佢唔會比另一日 唯有硬食

我都lag左機 俾佢啲further questions突襲成功 個頭開得幾靚個尾爛撚晒。。。
In Gis又係講得唔好。。。

都拜一拜offer god
City offer god
BU offer god

yes all english ar

加油

收到Edu 小學數學 offer
Offer god

系啊,

btw,我無

Thanks EDU maths offer god

34117352

有冇人收到BU Chemistry 嘅offer呀？

Bu 電話喎

有無人救到小弟

幾號interview?

CU Community Health Practice 依家先出interview

thx 希望得

city cs offer god
poly computing offer god
bu cs offer god

By email?

吾系甘牙
屌你老母

2月頭

係，5點半收到

哇恭喜巴打 year幾？

咩condition ？

巴打咩gpa?

應該係Direct offer ？？？
佢要我交$5000

全英？btw乜stream?

我最順利淨係得個self intro
Further. question全線收皮

Further 有乜咁勁
好淆

冇呀就係問吓career path呀呢啲
係我自己廢啫

BU ORGC offer received, who else?

仲有冇其他人收到BU中文
介唔介意講一講 cgpa?

咩gpa???

其實呢 interview表現先係重點
見到巴打成日問 一定好擔心
祝你早日有

我in過了 佢一開始比份表你填 果2個人會望住你填 大約填參加過乜活動、義工服務同埋點解簡呢科咁 之後佢會叫你自我介紹 無限時 完左之後佢會問你野 eg我有讀過m1 佢有問m1讀過乜 但其實我都唔記得左大部分 之後佢又問dse既數同我asso讀既stat有咩分別 最後就問有乜數學理論可以運用係現實 你答完佢會問你咩黎 完左之後就抽一篇新聞 睇好似3分鐘再評論佢 加油！

3.0x/4

早知都報去做老師

Congrats!!巴打係咪interview表現唔錯

好彩小學個數底打得好 同用中文in
佢問d野我都仲答到
一開始2分鐘英文自我介紹就麻麻地

幫frd拜EdU offer god

早派遲派咪又係要派 早d唔得既

你幾時in?

我開頭正路
自介/點解想讀/career path
叫你解釋咩係政治
最尾講一件香港政治既野
呢度炒左，你講咩佢就jer住咁講
Btw, 最尾佢話問完
我唔得問further question

咁我好大件事
無讀m1 2
純粹聽人呢科收分低搏一搏
無諗過無時間準備下
thx 巴打咁詳細

想問shipping 可以點準備 witten test 要背d咩
我讀bm 完全無logistics 知識

city in到屎咁

我self intro唔記得講career path所以佢先jer住我問
不過佢問我乜叫政治都應該會收皮

佢唔洗m2 or m1 不過人好多人都係咁諗

講多啲

恭喜！你收到offer之前有冇轉status?

我都等緊啊巴打

出o左啦咩？

有啊

多謝Edu offer god

真係做同學

有冇人收到CU hospitality and real estate嘅interview offer？？😫😫😫一啲聲氣都冇

岀咗喇 身邊有fd都收到了

我一開始仲諗住佢會問好多時事嘢
最後點知俾career path收皮

一次收2個？

做政棍囉

BU 中文offer god
interview god

等到好煎熬

中大中文interview god
Offer god

聽日ppp interview
interview god

我話入政黨之後俾佢jer到收皮
有條可以發揮我又冇

有冇清可以畀我執ie 二手貨

巴打in左GLBS???

係連登遇到第一個同學仔 呢個數學offer係我final choice 架喇 希望開學見到你

last last friday

唔同系嘅同學仔

我等緊senior 既offer.....

唔知要等到幾時

係啊

聽人講就4月/6月左右岀senior

有冇人in完AML

Polyu JS3650 interview god 比個機會我in下都好啊...

見到有ching填左edu中文教育offer 安已不

Interview個陣其實都幾緊張 所以表現未必話好好 所以唔好灰心！祝你有英文offer！

係咪orgc同pra都係上上星期五？

你咩科啊？

今日個fd打去問，話仲未派

HKU Socsci肯派未

收到poly social policy and admin interview
感謝interview god 有無人都收到？

拜埋聽日city ppp interview god

Polyu gscm offer god please
好擔心好擔心 只收25個人 自己又唔係親生

我係已經讀緊嘅year2同學

日常叫春
City mkt快啲派offer比我

係邊到睇到收幾多？ 收25個咁少...

想問之前收到BU mkt email嘅ching有冇收到following up email? 等到花兒也謝了

poly sw interview 係咪出咗喇

gpa

收到poly spa interview

gpa 3.4x

標準答案：政府工

Official page呀 禁入去你讀嗰科睇就有
見poly business都係收2x個

聽日in
poly interview god and offer god

謝謝巴打

見到 唔該曬ching

Ppp offer god
Bu soci interview

Thx

一樣 都係3.4x

巴打幾號in?

收到BU pra offer
唔洗in 直接收

係咪會問你畢業想做咩之類嘅題目

個腦kick實咗諗唔到呢個答案
想死

係
有同學收到了

唔該哂巴打報料

報year 1?
year 1好似都睇重dse分數

一樣in 9號
Waiting list 咗
唉

兩位有冇識人gpa>3.5收到interview?

恭喜 in咗但未收到

一拜city mkt offer god
Bu offer god
Polyu offer god interview god
等到好灰 重係0 offer

真係有direct offer to

會轉waiting list呢個status嫁咩？

Cgpa幾多？

有冇巴打知cityu cs interview會問乜

On waiting list (ad ll)
我𠵱家係咁

其實係咪有上上星期五同上星期三兩日interview?

開頭9up 游個花園
醒起政治工呢答案
吹自己想點學以致用

完左interview之後 hku應該有send email叫applicants update newest gpa喎
hku應該係yr1同yr3一齊in 唔會分開yr 1還yr 1

Ching 我20號in 都係去左waiting list 好灰

會 我都轉左呢個status 好灰

其實in得好差 ai
希望ba真係有direct offer

無讀過可能未必問 應該會睇番你有咩數學背景 係啦 同埋佢會問你知唔知呢科讀乜 我果時就係無乜點準備所以都係表現一般 祝巴打好運！

你報year1 entry?

有冇人知cityu ms interview 問咩

其實waiting list係咪好過仲係under review 定係根本仲衰

cccu asw

Ching gpa幾多？咩cc?

係！呢題會問 我都差d忘記了 我果時答risk management

一樣20號一樣waiting list

我嗰科冇得咁講
不過講政黨真係大伏嚟
further question完全唔識答

數學3左係咪唔洗諗
不過cc入面stat有a

Ching gpa幾多？ 個日in成點？

Hkcc 3.75

唔關事 不過佢會問你cc stat同dse數有咩分別 可以準備下

仲衰啦 under review 都仲有機會係未派
Waiting list 就已經係first round唔收你
要等人放
仲要唔知waiting list有幾多百人輪

我係as I架 gpa 4 架individual alex仲笑曬口 可能group discussion麻麻

year1上year1?

上年我有朋友cgpa 3.1食n手飯8月先收到edu socsci嘅ges 可以參考下

你地係幾時轉？

今日

唉我都waiting list咗
Ching你呢？

唔知 應該係今日既事

Ching 好頹 希望大家最後齊齊有offer

我仲under review緊

你有機喎！！！！！

想知status會唔會直接轉rejected 定全部人都waiting list

Hku 6963 offer god
PolyISE offer god
Ust engine offer god
City SEEM offer god
##

9月3先會變unsuccessful

唉 唔知可唔可以打電話去問下waiting list排咩位置呢

希望

長痛不如短痛啦，我真係冇機會就比"unsuccessful"啦，日日去睇都係"application under consideration".. 真係好煎熬...

之前有人話3.7都冇interview 會唔會3.7都直收？

你估人地淨係處理你個申請咩 咁大個人就淡定啲啦

Bu acct offer god
Poly acct offer god
Cu interview god

我in得好差

各位巴絲讀咩科轉左waiting list

自問gpa真係好低 edu真係唯一希望黎

讀咩？我讀cccu gm報CityU mkt 轉左waiting list

嗰個orgc喎

其實你幾點收到？

係management? 希望大家都有offer啦

city im出咗interview

有冇人報左polyu bd construction and environment?
有冇任何消息？

見到係city既email嚇撚死

佢對我一啲興趣都冇，問完fyp就冇問問題，成個interview2個字都冇。。

星期六in bu
好緊張
拜一拜offer god

我都收到，其他同學都要加油！

幾時？今日 ？

有無人有poly nursing消息？

In完ppp 全英
一個鬼佬 一個女人
一開始self intro
之後鬼佬問career development
再問點解咁多科唔揀要揀呢科
女人叫我講一個policy issue
之後問收窄貧富差距係咪政府責任
然後問我有冇野問
問左佢地兩條題目就完

巴打介唔介意講下GPA 幾多

希望在明天啊巴打,比D信心自己啦
我都係問完fyp做咩,做邊part就完左
一定有人reject offer, 仲有機會既

我都收到

好煩咁

Poly 呢科Chinese and Bilingual Studies 好似已經出咗interview?

cu ageing god
polyu ageing offer god
city ppp
cu gender studies offer god

咩stream

唔好意思 想問下巴打個fd gpa3.2x eng幾多

Senior year arh

想知埋cu 點解好似冇乜人討論nursing咁

我冇收到
cgpa 3.5x

Sor 唔記得講
我係politics

你咩stream?

6號 in嗰陣講到1999咁
希望有n手飯可以食

ching 你係hkcc?

space

嘩問咁多嘢
巴打係咪in得唔錯?

多謝你呀
大家咁話

唔太好 我英文麻麻地

我都係under review, 20號in

其實都唔知佢太快完係咪即係對你冇興趣
定係睇人
好頹

有冇巴打知city ais 出左interview 未

今年要in？

冇interview

soci 今日IN佐

係 祝大家有offer

請問你係唔係year 1?

year 1 定 year 3?

有冇知CU gender studies 收幾多人 同埋有冇人星期二in ?

polyu offer god
cityu offer god

每日等email..都等唔到任何野

原來唔洗in 自膠

咁多位後門狗加油
利申 後門狗

岩岩出左？

3

咁撚高先有得in

水泡比人推到爆咗

ching睇下人地上年幾時派先啦

i know that feel bro

收唔到啊

最後衝刺
polyu ageing

帶返個頭盔先 所有資料只供作參考 未必全部一樣
唔好問完唔中返黎話我

祝大家interview 順利 收到自己想要既offer

我放second choice 冇收到interview

幫frd拜bu sowk offer
polyu aging offer

但city sw上年cut off都3.6
我3.4又衰左bu sw
已玩完

Poly engine bd offer
City ee offer
Cu engine offer

[member] 我7號 明明helper又話兩星期左右 過左新年假咁耐都完全無消息 又無人填form話有

On撚9

3.6收唔到 仲會唔會派

3.8都未收到

表現一般 衰英文
我聽返之前city sw interview cutoff係3.6喎

今晚去到2點
聽朝11點半到12點半都會覆
希望幫到就幫

求hku ba bu pra offer god大發慈悲

Cyber bullying

cgpa幾多？

純粹衰英文 同同場既英文太勁

講左4次左右
但愈講就愈講得差
人地同場講得又流暢同清晰
我就真係衰英文 表達唔到
所以無乜信心

Bu pra offer god

係咪真係出左city im interview 好sad收唔到 有無巴絲知會唔會派第二round interview

多謝ching鼓勵
但一路無消息都幾灰
而且就再無收到其他面試了

有個3.7x直程收direct offer

Sorry岩先睇唔到，呢層唔係好清楚 fd個fd黎

竟然收到親生呀媽嘅interview

Offer god

Bu Chem offer god
City Chem interview god

3.5x/4

我都係擺first choice但係仲未出interview俾我啊

有environmental 未

bu hrm offer god
cityu mgt offer god

citysw上年cutoff係3.6咩

你上去睇下status 有冇轉submitted
聽講有submitted =出offer
Btw 5年你都讀？

由交表個日開始已係submitted :( 都唔知佢想點

我仲低過你，都係under review，究竟係好定唔好

咁唔知啦 我岩岩先轉

要由selected for interview轉submitted先計

真係唔知 ，in成點？

你收到second offer?

cu唔係4月出咩

無full cert

希望一切安好

cu interview god

hku bu edu offer god

interview god offer god

cu interview都冇 收得皮

polyu interview offer god
cu offer god
hku offer god

你gpa幾多啊 報senior？

有無人收到Cu gender ?
想知大約會問咩

其實睇左咁耐，system既application status除左派offer個時同之外，其他時候會有特別意思咩

要interview 啦
好不安阿

我都係

poly in前一個鐘轉場地

有冇人收到中大中文interview

呢到係咪得兩個OT

我早2日轉左
5年 收到再算啦

早2日轉左 5年都照殺啦 如果無得揀

我year 2 收到

Bu hrm offer god
Poly aviation mgt offer god
Interview god

今日第二拜之bu offer god

我啱啱收到

想問下group in定individual?

報埋city

中大ba都有interview?既咩

有呀 佢啱啱打嚟叫我去

Cu interview god
Poly bu city offer god

手足gpa ?

Cuhk gerontology出咗offer

我都收到！individual架

有冇PolyU international shipping telegram group?

Bu offer god
Poly offer god
City offer god

報左yr1

Hku ba

CU Nursing應該2月尾出咗一batch interview，不過而家都會keep住出

3.65

有消息未？

2月個interview冇我份
啱啱3月3 cu都有nursing interview
又係冇我份

Email?

21號in 仲係under review

CU interview god庇佑下小妹啦

我想問edu轉status既你地大概幾點會轉？ 除左maths 中文 gs之外仲有無其他科轉左

幫朋友拜
cu老人學offer god

佢以後會生生性性做個乖仔，孝順父母努力讀書，得閒去捐錢，會助養兒童
佢好仔黎架，求offer god幫下佢啦，折我壽都好呀大佬

應該未岀哂嘅

點解科科都要我up course relevance....點解唔可以咁多科淨up一份course relevance....

係咪3.0？

有冇都係今日in ppp既巴絲打
3:40in 一齊集氣加油

Cu interview god
比次機會啦 好嗎

Cu gerontology offer會唔會繼續出

Cu 中文interview god
求下你

唉日日mon po嘅生活好灰

幫凍撚死熱撚死巴打同男朋友一齊拜BU sowk offer god
男朋友有埋poly aging offer god

Offer god please help me

1000